領展放假片，片中人跟本唔係周同學

平時係咁壓制小商戶我仲唸點解會咁好死調轉槍頭反班曱甴

曱甴平

甴近平

。

唔撚係掛

?

推

老實講 有機會係影就質素差
道牆都唔應該咁白啦

戴返頭盔 希望有更多有質素既證據

算唔算妨礙司法公正

我見冇人講先講 但係領展依個態度真係令人懷疑

Fact check?

唔理係真定造假

香港有法律架咩

no只係見ig有人講連登冇人講先推上黎再討論

現在呢一刻 冇

有機會，保持觀望態度

CCTVB 誤導觀眾
吻你老母臭合

之前唔係有個當日車牌layout plan用黎搵車cam?
對左個個位置既車牌先啦

鞋底

同BBC套The Capture好似。可以用科技去偽做cctv.

手足做野啦

有無機會係調過色?
正常停車場應該無咁光
利申: 未去過

我覺得純粹影片像素問題...

推左先
甴近平

唔好咬定左假片先 可能像素問題姐

褲管cutting可以研究下

較下contrast white balance exposure都會白左
小心炒車

褲管好似無咁鬆

褲腳唔同
長度同寬度都唔同
醒下喇各位

屌？

未必，影片經過壓縮，影唔到咁detail，唔好跟車太貼住

有咩分別

我覺得兩條褲個長短好似都唔係一樣
有無手足都咁認為

推咗先
甴近平

你擘開大脾睇下條褲有無短咗截？

推到領展解釋同回應，冇合理交代既話天水圍人第一合掃晒你啲場

連探長全面進場

你意思係鞋底黑點糊成一片係會變成白色？

又做假

Fact check??

借問聲係咪背囊黎？去左邊

9成炒車
根本係畫質/角度問題

唔同姿勢條褲都會唔同

影唔到有利證據就話假

你唔可以話佢啲片假，因為佢啲Cam真係影唔到

褲管咁鬆邊有可能短咁多

瞓低咗 褲腳係會上咗去大髀
睇落會覺得窄
師兄你有冇着過短褲

咁都熱門...樓主有寫輪眼?

仆街領展

睇唔到有咩唔同

睇留言有人話 鞋底 褲 同襪 都有唔同

有冇人知果條咩褲？
幫手推推搵返個牌子同款式

切忌跟車太貼

領展係大陸咁多搞作
唔係諗住會幫你地呀?
根本d片係完全唔洗睇
有野俾你睇到既我切都得喇

上圖: 窄腳褲
下圖: 鬆身褲

低清片 好難講

有咩唔同

Hkdi 單野又造假，呢單又係補片
唔係身有屎都冇人信

唔好再呃自己啦

你明唔明我講咩

吓 咪一樣囉
樓豬眼有事?

有合理懷疑係好嘅
下次補返 疑似 啦

鞋型似

我覺得係曝光同畫質問題 鞋款係一樣 而上圖佢對ub白底只係黑左少少 則面都係白 遠影應該都係全白 唔敢肯定

推呀屌

唔好唔記得cctv 因為要長期錄影所以唔可以咁清,顏色都會小d
要揾到差好遠嘅分別先可以合理懷疑係假

還義士真相

鞋底
但CCTV超低清

我明
利申 有著過短褲，成日坐低都要扯長返條褲

唔講真係唔知

我覺得係象素問題

鞋底都唔撚同喎，我哋夾錢俾你去搵視光師睇睇啦

象素問喇喇

推不推

未必㗎，有時光暗唔同影出嚟色水唔一樣
但應該兩對都係ultra boost

我覺得唔好太武斷

朦到minecraft咁，騎兵都變步兵啦

梗家可以說明一直以黎 所有由警方提出嘅片段
係假 不可信 經剪輯 偽造 翻拍 去隱瞞真相
所以對事件有懷疑嘅人 唔需要再質疑
浮屍跳樓嘅人佢地大多都係被畜生謀殺

坐低短咗因為你屎忽彎咗
點同你瞓低嘅時候

又係揾人喺cctv前走黎走去
同彥霖一樣

屌！！！！！！！

觀望下先

你著條短褲，跑跑跳跳之後訓底你就知

其實搵車cam對時間線match返至準
希望當晚有長火cam起到
或者有冇車cam影到係補拍
仲要靠片中車主證實當晚係咪有泊低部車

Push

領展都係共狗黎

支共究竟收埋幾多演員? 陳彥林又係咁

唔想再比班死黑警再有機會說謊
我地要買番同一個cam, 差唔多既鞋，再拍一次o

觀望

似係低解像問題，照計要造假搵對ultra boots無幾難

呢對係ultra boost來
鞋底多數都係白色或者黑色

係
周同學條褲褲管冇咁闊

================

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

我條仔着棉褲 一坐低或者瞓低就會變窄左
我就覺得未必係假

似係影得唔清，拉

又炒

擠牙膏

拉

對襪長短唔太一樣喎

ultra boost鞋底是黑的

兩個都係著黑色船襪？

著開啲粒粒會變黑色

地下呢

領展唔係放假片

佢係將所有當時既片放哂出黎，影唔影到周同學你地就自己判斷

同埋佢都無話片中係周同學

你無亂入領展數啦

有白色架

炒車機會好高

領展當我地儍仔玩

周同學係著Adidas Ultra Boost Parley

鞋底係一點點 所以著出街就黑色
但CCTV段片咁撚濛 所以先睇唔清

識唔撚識改標題？

即係有2個人跳來跳去都係假片

兩張相條褲嘅長度都好似唔同。

兄弟做嘢

佢著個款
ultra boost parley

再睇真D周同學小腿肌肉比較發達，就咁睇兩幅圖脗合

push

習近平 甴近平 曱甴王

補拍？

Fc左係假片就爆佢老母
正仆街

段片低清啫

造假都唔出奇

條短褲嘅長度都相差好遠，原本係到大腿一半，後補片段就長到膝頭。好合理認為候補片段唔係本人。

好撚明顯係片既質素問題
洗唔洗cctv 都影到好似顯微鏡咁？

Cctv鞋底咁白
冇理由周同學一跌鞋底就變黑

周同學條褲褲管窄d？

=======================

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

手足你張圖角度好清楚

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

像素低好難講

No sir

你咪試下咪起眼拉遠啲部手機睇下真鞋底係咩色再對比返假果個差隻牛

原來呢d都算fact check方法
香港人邏輯嚴謹少少好冇

咁啲車

片段條褲感覺鬆身好多

成程兩隻唔同色wor

周同學條褲長位於膝頭哥上3-4吋

而且係有彈力、軟身嘅綿褲，並唔係CCTV個條褲咁硬身、及膝

正常智商人士全面退場

CCTVB

會唔會諗下佢喺閉路電視之後行經邊到 / 發生左咩事搞到鞋底黑哂

推。

黑警有套裝鞋 好似nike 黑面白底

pull

可能係colour depth唔夠大

幫下佢裝修囉

話片中係周同學嘅係cctvb同popo

信領展？你哋都幾on9
我就一秒都無信過
過咗三日先放出嚟
應該係重新拍過

講開又係，衣服同臥狗的確似
最重要黑警錯漏百出露晒底，片段是否周同學無需太考究
總之就係殺人政權

搞咁多日
拍完合拼加返時間唔難

pish

要車cam

唔好太武斷

好撚煩呀又查案

睇黎班車主已經被狗滅聲，搵唔到人就直接爆車攞車cam

鞋底果啲係紋呀

上曬癮

如果係重拍
咁車cam可能會有發現

好奇問一問 領展有話佢係周同學定咩？

無眼睇，俾得你睇又話假。咁多野都話造假，做乜又逼人俾cctv你睇

黑狗唔係第一次啦，已經搵人扮過彥霖

有機會係個cam本身resolution太低而自動較光左佢
所以灰鞋底會變左白

Fc左先

不如你地唔好自己呃自己...
以cctv 既像素， 距離， 同埋會光暗調較都唔同， 影唔清黑色一點點有幾奇
查案唔係咁查嫁

成班真係查撚到上撚哂癮
越黎越唔想接受事實 係都要屈到個事實係佢心目中個答案先滿意
有D人話重拍你都ON撚9 用下腦都知點撚樣重拍啊傻鳩

唔撚係呀

P

鞋底咁白既？

睇吓條褲長度

而且佢鞋底本來就已經係白 只係啲紋令佢出街行多之後變一點點灰黑 影唔到真係唔奇 啲cctv又唔係高清
次次屌人拎cctv 睇完又話假．咁真係冇嘢好信...
個停車場本來就有車 重拍點都會有一個車cam影到掛 我諗唔會咁蠢先

Ultra Boostw鞋底？CCTV鞋型係似Ultra Boost
周圍D車係咪吻合？
個人覺得係因為畫質

anyway 無論係咪五毛查案
都要有獨立思考能力

班批鬥撚已經覺得所有上市公司=俾黑警控制..

曱近平

做假

jillyouknowwho

我就係要呢d .jpg

對鞋着舊左咪黑色囉 即刻買到新嘅黎拍片咪白色囉

兩張圖嗰證據係邊，我睇唔到，可否指正？

真喺當其他人on9㗎咩

根本就唔撚識查案
彥霖搵演員就知…如果真係想幫彥霖尋怨得雪。就唔圍住啲cctv片分真定假。

唔使咁多討論 邊個屋企有白色鞋底舊嘅鞋，去緊對舊鞋出嚟睇吓鞋底咩色，我強烈懷疑影片嗰對係新鞋

上面個身影好似揹緊背囊
如果真係揹背囊跌落去
應該會墊一墊盤骨冇咁傷

話時話而家個背囊喺邊？

頂 好後悔開過post話畀返啲禮貌佢

領展又想裝修？

五毛多到

係可疑, 但唔好又神探MODE推POST, 今時今日無做唔到五大訴求乜都係假

push
硬身寬腳褲我有 長度又係膝頭上少少
實驗完根本冇周同學咁上

有冇人幫手實驗下有彈力、軟身嘅綿褲

好多五毛

色差咋？

Pish

哇屌

好多風向狗

屌每單案都諗到咁陰謀論
直接集中返點解會跌左落去同黑警阻礙救援啦
di果單又話請臨記 依單又係咁
神探上腦

有冇着過短褲

某啲商場配合班狗開門俾佢地拉人 係另一件事
商場 點都係睇利益行先
唔認為會為咗配合黑警而改cctv搞咁多嘢嚟配合佢地做假
而且個停車場又唔係冇車 出事之後好似都有啲手足係想去視察個環境
唔覺得有機會同時間俾佢地做假
反而係針住 疑似周手足比人推 嗰啲我覺得重要啲
每次都要直接話係假嘅話 冇一個係可以沉冤得雪

有道理，持觀望態度。

#274 啱啱實驗完 追post

雖然話監警會信唔過
但肯定會入面有幾個西人組成左個小組
個小組都話要成立獨立調查委員會
可唔可以將我哋嘅疑問， send去呢一個西人嘅小組

都好多白架喎 我個對白的

樓主不如去做藍絲啦，黃唔啱你架啦

放左片又話假片 你講曬

唉 而家真係痴晒線 想拆野都唔係咁來屈架 真係放又死唔放片又死

未必嘅 佢啲垃圾cam未必影到咁清晰

鞋底全新

個鞋底真係白得滯

邊忽睇到係假 咪推啦

Retweet呀

鞋底呀

成個停車場咁多人留意點重拍呀on9

封鎖左

假片，今次捉佢捉到正

有影相嘅人都應該知個光暗差距係合理

核彈……

Agger
如果係假 佢可以連周同學被推都cut 埋
唔洗拍呢段 唔好被spin 要咬實呢點

純疑問 咁領展幾時拍依段片？因為自出事起 手足都有守係尚德

check 吓11.4號
後面兩部車
係咪泊係呢兩個位

屌你地老味
成5 個人月啦
仲on 99
領展屬於邊撚個gar?
政府啊
唔通幇示威者？

推呀

又一間想申請裝修

我研究過幾段片，你呢張相只係證明唔係周同學，唔代表造假，周同學係喺二樓半上三樓閉路電視，約01:02出現，係最後一次，嗰個先係佢，跟住係 C30 片 01:02:28 墮樓

真相重要，故此出 post 嘅更需要認真考證，唔好人講你就講。

當然如果話閉路電視本身造假，咁要提出確實理據

其實睇得出2對都係ub

唔一定假片，佢都冇講呢個就係周同學，可能係第二個人黎

推
仲諗緊點解會轉死性

睇埋依個

聽埋依個

應該像素問題

新鞋

推上去要領展獨釋

片中人假唔假我唔知
但佢肯定係同當初陳同學個陣一樣拖住放片
然後比時間班狗做假片 捉曬啲知情人
依家個個都知班狗消滅緊車cam證據

明顯當佢拖住唔放片就知佢有鬼

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

我都知各大連登探長好想破案，但你地往往一見到所謂既乜鳩證據就一口咬定係假，剩係希望令到個答案同自己心目中所想既一樣，連再深入再睇下再諗下都懶，有人出黎解釋下，比下啲合理懷疑就乜Sir 前乜Sir 後，撇除你地既立場係黃之外，其實你地做緊既野同藍絲根本無撚分別。

sorrrr

下圖果個人係唔係真係周同學先果日示威現場有幾個差唔多LOOK既野人有幾出奇
大家保持理性

ager
拉

其他唔知，唔敢講。但單以鞋底問題嚟講，所指嘅兩圖鞋底唔同，視像效果上的確係唔同，但似乎未足以定論屬不同的鞋。

一幅係近鏡，光線較暗，顯像較仔細，所以見到鞋底坑紋。另一幅係遠鏡，光線較強，反光之下，所以只見到一片白底，呢個似亦不足為奇。單憑呢兩張相，似乎不足以斷定係唔同的鞋。

有懷疑係好，大家都係想查出真相，希望大家繼續努力。

合作又比你話做假
交得慢又比你屌老母
交得快就話應該 唔準讚 仲要下下屌人老母催

跟住今日搵唔到咩新野就話做假

以下回覆

三毛狗 五毛狗 分化撚 阿蛇

要睇

其實領展有話過果個係周同學咩

不如你地拍條片屈番佢轉頭算啦

其實如果真係咁多人會由果層就咁跳岀去
單單岀事之後已經有兩個
俾多一星期一個月 睇下係咪真係咁多人之前會咁做
如果之前一直都冇嘅 仲有咩解釋

神磨擦力
雖然一早知係假 不過真係好勁咁都留意到！

又後期製作 又想洗白

連登仔乜都話係假
根本個態度問黑警一樣
咩都係假 假記者假街坊

下屌

點解你覺得真？

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

睇返條褲好似冇咁長

睇

領展有冇話個個係周同學先
係你地以為係姐

你慢慢查
學黑警 記者無證係假記者
有證就話點知張證係唔係假
總之唔係自己想要嘅野就係假

保持距離

d相只見過帽同口罩
又唔覺有背囊

同埋周同學褲管唔係闊

=====================
睇埋呢個post:

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

咁領展無話係周同學黎嘅，可能另一個人黎嘅

同埋凌晨應該好少人

大家過敏咗，我覺得係閉路電視影唔到咁遠，令到顏色有偏差。。再者，呢幾日咁多追悼會，佢邊有時間偽造一段？

仲有呢2樣：

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

細心啲睇

大家有冇發現周同學俾人救時，對黑襪係高啲

片中對黑襪係睇唔到

佢隔咁耐先放片 領展又奶共 條片九成假

咪係
唔同相機都有色差啦
邊有得直接比較

係喎一言驚醒

對鞋似，對襪唔似

幾號嘅事嚟？

兩樣都唔似
仲有條褲長度同花紋都唔多似

個人認為兩對鞋都係adi鞋，不過只要有一樣唔似都可以收佢皮

Ching係咩年代穿越過嚟香港法治？

其實領展有冇話過邊個係周同學?

其實如果可以就到啲車，應該係就知真假，又要啱車牌又要搵嗰款model 應該唔易

Yes sir

未fact check 就「根本唔係周同學」

問題係鞋底黑點密集，點blur都唔會係白色

新鞋和舊鞋的分別

周同學條褲褲管冇咁闊
同埋周同學有冇背囊？？

條片未必係假
只是個人可能不是周同學

=======================

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

CCTV遠距離影點同相機/手機近影比

再者 嗰個係咪周同學都確認唔到啦

翌日？
唔係好記得
要查返
之前在第2d post 見到

應該冇

好似得popo & 傳媒講

如果係大量新污跡應該更加黑，而家果種係日積月累既灰。

如果鞋底係gloss物料就有機會，但運動鞋底一定會防滑（佢果對亦唔係vapormax），多用matt既膠，而且黑色吸光，點都唔會反到全白

杯葛領展

唔係話領展套Cam 無得做假時間咩？？

慳位囉。

甴近平 習近平 曱甴王

係咪應該開一個專用嘅分析post？

不推文

係都要屈到個事實係佢心目中個答案先滿意<--agger
成班友short撚左，第一如果咁大破綻都放出黎真係on9到極點，第二咁撚多車cam係個到，點造假呀屌殺哂啲車主呀?

我覺得執著於條片真偽 執著係咪比黑狗推落樓嘅同時 唔好忘記忽略我地手上已經有嘅“武器”
-黑狗唔比救護車走 阻礙救人令人失救致死
-黑狗聲稱冇去過停車場 但比人踢爆就改口 毫無誠信

連登太多5毛 可在此討論

幫樓主兜定

領展故意較光條片令大家炒車
更加證明咗條片係假

拉啦神探，周同學係呢對呀

on9樓主改埋啲誤導性標題搞到成班神探係到鳩推
一陣炒撚左車對家就拎黎放大做鳩我地

垃圾post 你班撚樣仲推咩呀

屌呀

同埋條牌冇咁鬆 周同學緊啲
同埋條牌冇咁鬆 周同學緊啲
同埋條牌冇咁鬆 周同學緊啲
應該係

條牌？

Pushh

我都係留意條褲
真係無咁鬆啵

又想好似徐步高事件咁？

小心炒車
原圖似係Ultra Boost底，條片都似著緊Ultra Boost

不推文sor

如果話條褲嘅長度同鬆緊唔同
都仲可以有機會話假片

對鞋好難睇得出喎

共產黨 曱甴黨

保持觀望